[耳機大師請入] 你哋點睇依隻萬二蚊嘅耳機

本身用緊jvc 隻木製耳機 ha fx 650你, 用咗4年。

最近有多餘錢 (bonus 同 政府嗰4000蚊), 就想換買多對耳機玩。

小弟本身聽開交響樂, 弦樂多, 人聲都有聽不過就少啲。

隻FW10000成12000蚊, 但就幾個月前出, 上網唔見有咩測評。

隻FW01個價錢就大眾啲, 但就3年前嘅產物。

大家唔介意嘅, 請俾意見小弟揀個好二奶

個人感覺:呢隻嘅音場好靚，聽交響樂真係一流，但係人聲嚟講就好似有少少後，同埋隻嘢唔算非常隔音

btw咁貴就睇吓有冇地方試先啦

不如上CM

小弟見識少, 咩叫CM?

睇落好易爛

訂造耳機
跟你個耳形整

但係個外形跟耳形, 個內膽用咩型號牌子好?

整個耳機同一間廠造

咁咪即係$12000 + CM 有啲超出預算

去DMA試下未知

咁撚多人未同咪都唔識分

薪俸稅退唔到4000, 竟然花萬二蚊買耳機

第一時間都係諗到呢樣

依舊野奇撚怪怪 嘩眾取寵 試下就知我講咩
買番ie800啦

你用咩PLAYER